【機票問題】去加拿大一問

我想喺Air Canada 買聖誕去多倫多既機票，但係一去到比錢就error，問過唔關張卡事，有冇人試過？

打過去香港分公司問，佢話要打長途去總公司買。有冇人試過？